收到風 我曼名宿山齊士中左武漢肺炎

2020仲...波

好似係Fake News 喎